想去中國，搵間青年旅社避世，有咩選擇？

想比較偏僻
唔好離香港太遠
費事嘥錢坐飛機所以先會揀中國
廣東省或者鄰近嘅省有冇啲三四線嘅城市，可以安安靜靜咁過返兩個星期
就算附近乜都冇，得啲山山水水都好

利申 如果我係五毛奶共，都會打大陸同內地，而唔打中國啦

感謝各位巴絲打

3 4 線我都唔識
西安我有推介

台灣啦

出左廣東省，坐高鐵會貴過坐飛機去台灣
除非你去廣西，或者搭巴士

西安去過了

唔想晒千幾蚊搭飛機
Btw thx

已經做足瞓火車嘅準備 諗住坐慢車

桂林點睇

青旅揀好啲 有啲無氣氛
有啲會一班人或出去玩

行政拘留15日夠唔夠避世

我知道 住過一啲同酒店一樣模式

三四線點會有青年旅社
青年旅社嘅存在就係因為住宿貴+多人去
你估旅遊點/一線支那城市消費又會平過台灣？

你想避世之嘛，去深圳是但搵間青旅，反正避世都唔預你出街架啦

桂林其實消費都唔平，隨左車費，乜都要比錢，d景點得座山仔，行幾個鐘都好似成百蚊
同埋市區外既景點都好遠，一坐車出去講緊要夜晚先返到黎

氣氛好既夜晚一齊玩killer
再出去食個宵夜
住番一兩個星期絕對無問題

我都覺 之前去麗江住過間好好玩

thx先
原來係咁，諗梗長沙張家界

係嘅

如果你想去桂林又撞岩中秋前後果段時間，可以去睇梯田，聽講會成片金色

但要預一日來回，比貴d上網搵4-6人果類包車比較好，唔好坐果d四五十人併團既大巴

洱海/瀘沽湖租間青旅幾日掂唔掂

如果去左張家界先，有機會去桂林你會對桂林會好失望，所以我覺得去左桂林先會更好

點都好啦，你自己選擇

張家界基本上消費都好貴，車費當然比桂林更貴，同埋坐高鐵都真係覺得辛苦，唔好講巴士

幾掂，但遠，同埋嗰頭都去過

雲南香格里拉會唔會考慮？

好正！天氣好好，個天藍到你以為係p上去嘅，大草原有馬牛羊。住當地民宿，食當地野，認真係遠離城市

但我已經係16年去架啦，到宜家都仲好掛住

不過要講返香格里拉可能會有高原反應，但好睇人

好，唔該晒巴打，我諗住下個星期去

好，唔該

去個了 入埋雨崩避左幾日世幾正

洱海 如果真係短時間避世
係海邊D青旅住一星期環境幾正下 但要唔好去d大街勁撚多人
瀘沽湖就真係好撚遠 唔知條路/機場整好未

如果你咁早去，梯田應該未變金

不過我可以講多個經歷你知
咁我唔知你幾歲同出黎做野未啦
對我黎講呢，連續兩星期既假幾乎無乜可能
如果有依個機會，我會想由成都出發坐車去色達》香格里拉〉麗江（條路線好似係咁上下，但有幾條唔同既線），因為依條線既景物好多野都轉變緊，係中國咁既政治環境下有d野錯過左就無機會

咁當然，一定貴過張家界好多

張家界一定要食三下鍋
好撚好食

thx 香格里拉同麗江都去過 我仲讀緊大學所以有假 其實我諗過去色達，稻城，亞丁同埋成都

係，我想講依條線

筆直4000ok？
坐硬臥 唔會過雲南，純粹四川，想睇埋個樂山大佛同埋熊貓

4年前去杭州 住青旅
成班後生仔傾到凌晨4點幾唔願瞓
之後成班人走去西湖睇日出

好想試多次

可惜杭州之前同屋企人去過 正

好想去色達,去過西藏唔怕高反
原來仲可以去埋香格里拉

唔知，不過你預咁少錢有乜事想睇個醫生都麻煩

係嘅，thank you

北海 潿洲島點睇

一係就去遠啲 北疆 邊境小鎮布爾津唔錯 去白哈巴又得 天氣又舒服

我仲有成個星期假 都不想去廣西睇睇貪平 都不想避世靜下，有無d 空氣清新d 既郊野火山推介

住惠州西湖，有好平既青年旅舍，$100晚左右，仲可以去紅花湖踩單車，日日踩，又抵吊又靚又好玩
惠城個邊又多野食

有無影相睇睇

去雲南真係無撚得輸 你想點HEA就點HEA

BTW 陽朔都唔錯

雙廊，幾舒服

大城市既我會揀重慶，你懂的

行過雨崩都冇高反ok掛

睇下先

可惜我去過

去過 除左大足冇乜好睇